5歲女童虐殺案一出黎，班左膠廢死撚就縮唒入老母個西到

真

班人睇位入
同時好似投資咁開post
開到一個位中左
就成班纏住果個位來搞不斷擴散

Subhuman不適用於人道主義精神

屌你老母你條撚樣去咗北京就唔好翻牆啦

大享

Subhuman

老師又中

Arbeit macht frei

Geschwister